今日生日 想乞句生日快樂

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

性日快樂

生日快樂

happy birthday

生日快樂
事事順利

忌日快樂

Thx
你竟然都block左個扮屈機男嘅連登屈機男

Happy birthday

Thx all

Happy Birthday

又唔使乞嘅 生日快樂啊

送比你

牛一快樂

飲酒賀賀佢

生日快樂 祝你開開心心 事事順利